而加可以做既事

12號既衝突已經來到第三日，我有小小野想講或者希望大家比意見

第一，社會運動需要轉型。面對林鄭強硬粗暴的政治態度，一個連溫水煮蛙的政治智慧都無既政府，我地以往既抗爭手法未必適用於現今。據此，我地可以參考法國黃背心運動，一星期係社會搞一場不合作運動，目的係要癱瘓社會的日常運作，從而引起社會關注，並迫使政府表態。
（大家可以係下面留言講下有咩方法：例如全港慢駛，地鐵「故障」之類）

第二，大家唔好因為三日前既衝突，過於將目光投放於警察身上。我作為港人，見到警察用咁粗暴，甚至稱得上暴力既手法驅趕示威者，做法實在令人不齒。但大家唔好忘記，以上種種都係迫使政府「徹回引渡條例（修正）案」的一部分。因此，我希望大家忽忘初衷，諗番大家為咩而流血。流血往往是抗爭的一部分，在林鄭而加咁＿強硬既政府，用對付董伯伯呢種和理非既方法（５０萬人上街）已經唔再可行。所以，希望大家唔好比對警察既仇恨蒙蔽雙眼。我相信，之後既法律一定會制裁度開槍打人既＿＿。

第三，可能你身邊既朋友咁岩係港豬／廢老，甚至可能咁岩呢段時間去左旅行而無留意到。但希望大家／參加過當日衝突既人唔好將自己放係偉人高地上去批判他人。可能佢地只係唔敢講或者唔知點表達心裹面既不滿，你要做既野只係慢慢解釋，將你所知既話比佢知。因為呢班人可能將來會因為你既說話而將來同你同一陣線。而呢班人，往往就係現今社會的大多數，只要佢地都出來支持之後既社會運動，離推倒惡法之期，不遠矣。

PS:請星期日出來遊行，我地需要你。